[看香港]既然已成地獄，不如就等佢燒得更旺

呢幾年香港政府要對付獨立人士、反體制人士既手段層出不窮，又越黎越強硬。泛民咁含撚都準備步入滅亡，但依然被政府窮追猛打

睇見支那人大肆滲入，港人亦冇諗過文化存續，甘為惡魔當黑白無常，咁不如乾脆啲，趁仲有民主制度既外殻時，用盡力量支持班奶共派，徹底粉碎人們無謂既幻想。乘著現時國際形勢，等美國直接取消關係法，正式撕毀國際都市既外殻

就好似電影Cabin in the wood咁，將所有封印既異人骸獸釋放出黎，等牛鬼蛇神橫飛，直接令香港文化價值步入死亡更好，至少可以做水鬼，拖埋班中產一齊落水。

香港想走正途，牛鬼蛇神總有方法阻撓，響呢個不容善人存在既地方，倒不如自當惡人，披著偽君子既面具，為呢個地獄更火上加油，直到燃燒殆盡⋯⋯

呢樣先係真正既焦土，真正既推波助瀾，香港要徹底死亡，先會有重生既機會，就讓擁抱幻想既人，繼續留在名為支那香港既烏托邦

用fb group/愛支page宣傳23條
下次遊行要求重啓23條立法

正苦同班民賤聯應該嚇到瀨屎

錫金就係咁樣，印度人大舉滲透，到最後公投決定國運時，呢班印度人就成功用選票，令其「回歸」印度，直到亡國

死水

聞一多係我欣賞既風骨文人

可悲 讀果陣覺得佢好撚慘 個社會搞撚到咁
到而家點知自己身處嘅都係咁

乖乖地做波旁豬咪幾好，路易十八萬歲，神聖同盟永垂不朽 拿破崙正契弟，搞亂歐洲安穩

常言現實更荒謬，我地今日都係重覆緊清朝既錯亂，北人政權破壞地方文化，所以大陸人戲稱共產黨係「後清」

比例多左，因為總投票人數下跌
共狗仲係度FF垃圾中共做到野

等美國直接取消關係法，正式撕毀國際都市既外殻。

寧化飛灰，不作浮塵
寧投熊熊烈火，光盡而滅
不伴寂寂朽木，默然同腐
寧為耀目流星，迸發萬丈光芒
不羨永恆星體，悠悠沉睡終古

既然係咁點可以俾佢停

我地要做尼祿，天火焚城

反正連登仔唔諗住有下一代或未來，而未來亦唔屬於香港人，不如索性摧毀佢

雖然我哋無辦法去阻止呢場「諸神的黃昏」嘅嚟臨，但仍然盡力去掌握細節，務求將個結局導向對己方有利。

寧願做奧丁，也不做禽畜。

終極魚蛋論

仲記得果陣睇過條片係講一個故事
係講香港有隕石飛落黎 仲有3年就要比隕石飛落黎滅亡
所以好多人走晒
但仲有一部分既人唔想走定唔知點
佢地開好多特色既店鋪 搞到香港吸引到好多外國人遊客黎
3年之後隕石冇跌 政府就一直話隕石下人就會跌每年都講
之後成個香港就變返以前甘

等大陸洗血就冇工返了，但亦冇能力反抗了

邊個咁得閒逐個負皮